GTA V 推黃頭盔、豬嘴等裝備 中港兩地玩家針鋒相對 上埋BBC

知名網絡遊戲《GTA V》本月初推出更新，有網民發現遊戲為玩家提供多款模仿香港示威者打扮的裝備，包括黃色頭盔、防毒面罩、黑色面巾等，並有提供汽油彈等裝備。

《GTA》是由蘇格蘭公司 Rockstar North 發行，結合動作冒險、駕駛及射擊等元素的網絡遊戲，玩家要透過在城市中犯罪，例如破壞及暗殺來完成任務。資訊科技網站 Abacus 報道，不少香港玩家都裝扮成戴黃頭盔的黑衣人，加入名為「Stand With Hong Kong」的幫會，在遊戲中大肆破鐵路站，又向警車投擲汽油彈。

與此同時，不少中國玩家則裝扮成防暴警察，並駕駛水炮車。據連登網民稱，中港兩地玩家在遊戲中針鋒相對，其中一次雙方對壘，遊戲中的「香港示威者」大規模被中國玩家「殺傷」。

微博上亦有網民討論，指香港「廢青」在遊戲上組成幫會，專門組團「圍毆」內地玩家。微博網民呼籲見到戴黃頭盔、防毒面具的玩家時，「往死裡揍！」。也有微博網民稱：「GTA5 打廢青也太快樂了吧，圍毆曱甴」。

由於遊戲裡含毒品、暴力及色情等內容，中國內地早年已宣布禁售《GTA V》，但不少網民仍能透過串流等技術下載遊戲。

上BBC

由於遊戲裡含毒品、暴力及色情等內容，中國內地早年已宣布禁售《GTA V》，但不少網民仍能透過串流等技術下載遊戲。

愛國小粉紅又唔聽話

唔睇政治情況既話，又幾得意

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去大半年，大家既生活都過得好壓抑，好似見到有希望但係又唔知前路候點。有人或者係依大半年同父母嗌大交，同伴侶分手離婚，同朋友斷交，有人晚晚夜歸又或者有家歸不得，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

笑撚左出聲
全部帶頭犯法

蛆改不了翻牆

支那人有支那電腦遊戲唔玩，要玩外國勢力遊戲咁叛国

要玩返了

PS4 有無

BAM 左STEAM佢啦

推

中國玩 GTA 係犯法喎

新玩法

點解搵唔到 Stand With Hong Kong幫會

愈講愈想買返ps4來玩，係咪同pc同ser?

NO

煲大佢，等支那自己嚴禁gta

[member][/member]

禁咗都打咁唔愛國架

點解大陸有得玩，推到鎖國

即刻想買黎玩

一句，而家打邊個版，特登買黎玩

pc 好似多人 stand with hk 公會係pc果邊

反了!反了! GTA 5 Online 更新大量香港示威者裝備!!!

gta 依家特別deal $84 only

想睇下耿爽有咩講

大陸仔係咪冇賭場玩

pc 啲支那仔個個都有外掛

有冇ps4 version?
入去打佢老母

Pc版定ps4版？

me too

gta 係支那本身係禁game

有啊

其實可唔可以唔好再用"中港"用"港中"
正如日本人都係講日中而唔係中日
用中港即係默認香港比中國低等同時否定緊香港應該有主權呢件事

中就中，港就港，咩叫中港

你想玩？ 問左黨未
黨唔比你玩

GTA可唔可以整返個現實版香港地圖

ps4

@lihkgbrogta

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

有唔少online game都有分勢力好似魏蜀吳
不過往往玩家做勝利球迷加入強嗰方，因為易玩

第一次見打機打到立場咁堅定

咁唔聽話 見到就要舉報喇

支就支啦

係咪買最平嗰個版本就可以玩到online?

已經唔係打機既問題

任何版本都玩到online
ps4要買ps plus

黃頭盔係邊到買??
我係沙灘搵晒都唔見有 係咪我眼殘

講緊兩地嘅簡寫 例如中日會議 你唔會叫中國日本會議一樣

一見支那畜生玩GTA即刻向rockstar 舉報

其實幾得意
中港另類衝突

小粉紅仆街黎，好撚多歪理，
VPN沒捉我等於我沒犯法，
被抓的人肯定做了更嚴重的事。

遊戲入面沒禁止中國ip，代表中央根本沒完全封殺，
能玩遊戲我很有自由

狗都能和了解人類語言，但小粉紅不能

玩得遊戲已經犯緊法,
但係就指責香港人犯法,
要打香港人就先打死自己先啦.

光復GTA Online

喺學校無讀過中文？

你邊度買$84

rockstar官方買 仲有一堆免費嘢同一百萬送

除左BBC 都有其他外媒有報導

International Business Times

CNA

有Twitter 既 記得用‪ #diamondcasinoheistdlc‬ 去tweet
呢個係gta 最新既dlc update 吸引外國gamer 關注
呢一單嘢隨時成為第二單暴雪/NBA事件

申請左了

成班外掛玩tp都俾人打到仆街

打機要翻牆？乜地方嚟？人住的嗎

買帽個到係

真 • 鍵盤戰士

GTA革命

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

咁豬嘴呢 面具果邊唔見有

又要愛國又要玩美國GTA

支那就是戇尻

沙灘面具店
鑽石賭場搶劫-黃色護目鏡防毒面具
安全帽 -橘色工地安全帽

同pc同ser點玩
滑鼠vs手掣既槍戰
不過重點係pc大撚把蝗用外掛

係邊買豬嘴

一係貪污二代掉十几廿萬出嚟玩丶一係窮鬼用掛丶跟本係佢哋惡哂（只在虛擬世界裏）
比佢哋幻想下自己有幾強大囉！

搞大佢

等Ban

咪撚掛住打機啦，今晚和你shop呀

想玩

Pc版係steam買完隻game就可以連線同人玩？我玩開ps4版 唔熟pc版

專登買pc版玩?你會俾外掛打到懷疑人生

Ps4版使唔使追lv刷裝
唔使即刻買入去幫拖

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

請問巴打係咪呢到買？

舉報佢就大獲了，信用系統扣分遲下連火車飛都唔俾佢買

請先推行動post

無計，ps4 流暢做得太差，1080p 聽人講都係得 30fps，含淚玩緊 pc

linux 都玩到 gta v
你會唔會 join

gta系列，必玩

ps4 唔洗三舊包900萬game $

唔玩 gta

又要裝返玩

點裝嫁

我淨係搵到安全帽 鑽石賭場搶劫有59個 全部都唔係喎

扮黑警同用水炮車？

咁手足係咪都可以用水炮車

真心一問 無玩過

入哂資料成晚都無人理我

你肯博嘅話上 g2a $300 送九百萬同堆車俾你

係咪消防車咋？

無所謂，pc定ps4要人？當年玩完ps3再買都ok

pc 好似多啲人
同時更多支那人
pc 60fps+

ps4 近乎無外掛
ps4 30fps (1080p)

pro機

yes

几你老母

佢哋口中嘅廢青夠膽為自己家園嘅未來上街抗爭
但係佢哋就淨係夠膽喺game入邊「打曱甴」
究竟邊個先係廢青呢

但 ps4 lag 到懷疑人生

幾你全家

兩個小粉紅負皮你

pro 都無 60fps

好好笑
犯法down遊戲嚟扮警察打「廢青」

錯就要認

Thank you

實戰同遊戲又點同呢

所以咪揀返正字囉
我屌哂你哋老母

叛國

買番隻玩吓先

果然寶刀未老

有水炮車買

stand with HK 變咗幫會

搞撚錯

消防車咋下話

最好笑 玩gta 做警甴 d奴隸dna會唔會太重

係咩都係叫中日 中英 中美

最好笑嘅就係原來中國唔俾玩

出左都一段時間

They spread the word on LIHKG - which has been called the Hong Kong version of social news site Reddit - and started organising violent expeditions.

連登好勁 同reddit齊名
重要上過n次世界性新聞

岩岩出時玩左幾個月就停左

呢架車防子彈定防炸彈

mac 係咪無得玩？

李小龍珍貴拳擊片

唔防

ps4 係咪已經冇人玩

請先推行動

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

咁有乜用
以前揸架防彈Kuruma都俾人炸到九彩

燃燒彈掉曬可以去邊度買

擺
或者想扮恐怖份子幫啲NPC沖涼/洗車嗰陣會用

Call Merryweather 彈藥補給

打電話俾梅利威瑟，揀彈藥空投

PS4係咪要做曬啲任先可以係online買？

想睇美軍亂入

大陸仔hack錢hack到好撚有米
揸住轟炸機係咁炸全無還擊之力

其實唔好笑

禁game都玩，班支那狗

大陸人又翻牆....

where

有冇得舉報小粉紅非法翻牆呢？
等佢地玩單機，自己黑狗打黑狗嘛

早兩日睇steam 好似都有

唔見84蚊

[不服來辯]港獨撚更加要支持立會同特首選委過半

係IG買果啲一早刷定幾百億全解鎖account都係百幾蚊

連登仔現實唔敢做既野，虛擬世界終於做到了

唔識中文
英美=美國係英國條靚呀?
日韓=兩國統一呀?
爸媽=阿爸阿媽係一體呀?

咁撚7就唔好上網

佢送嘅物業同資產都係垃圾，你遲啲點都要換。我自己就幾enjoy一開始一無所有到有少少錢開始做生意，再到依家半退休周圍做義工幫新手咁玩。

虛擬用嚟演習

買左 裝緊 打機連登仔最叻啦

真係幾jeng

如果ps4版多人玩,今晚即刻上ps store買

逼不及待劏狗了

死傻閪

其實不如做實事

巴打個豬嘴係邊買 我係沙灘面具鋪見唔到嘅 係咪要解左heist先有？

支那會玩正版咩？

唔洗解heist

巴打睇清楚d面具個度有

sorry 沙灘果度npc唔係淨係賣帽咩？
上面個巴打話賭場打劫果度有 但我都睇唔到

帽隔離有面具

ok 太耐無玩 唔記得曬

報左出黎一定好多鬼佬幫手殺

YouTube 有冇對打片

新手點開波先？

平時玩開單機，玩網上俾人殺到仆街玩左幾次就無玩，想問下online點樣搵錢架

買完跟住點下載？

rockstar同steam買係咪無分別?

steam貴啲

以前買過實體，裝唔到mod
而家又想買返

我都搵唔到，會唔會下咗架 sad

rockstar 買，卡住左係訂單已提交狀態

帽同面具分開counter買

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

冇意思
D支那狗一唔夠打就開cheat
狗閪黎

應該要去左一次賭場睇左啲動畫先
再去面具店就有

衫同褲係邊到買
搵唔到長袖

毛衣

其實我地活喺嘅現實係咪神仙玩嘅GTA

所以之前點解棄game
堆生蕃都唔係玩既

支那人喺遊戲造反

sor 諗住多d人知下比個地方放負
如有得罪請多多包涵

steam 版同 rockstar 版 server 係咪互通 ?

最重要其實係呢句
自己犯緊法去做警賊
同香港班警曱一樣

其實踢人係真係有用

全部都係賣国賊
拉哂去打把啦

佢地現實因為大家唔出聲都愈來愈強大
Btw你有殘體字

i瘋可以寫殘體揀繁體丶可惜手殘
年紀大機器壞

原來係咁 下次唔好 人少少唔係實俾人屌到上天花板

是否買佳節特惠中的Grand Theft Auto V：豪華線上版(HK$82.15)已裝配到香港特別造型？

冇信用卡，可以點買？

啱啱買咗 說咗句光復香港
俾d大陸仔係咁殺
有無香港幫會

你唸哋開swhk都係為咗殺支那仔 但係呢條友係我做緊任務果陣係咁搞9我 我都帶駛黃頭 豬咀 我問佢點解要殺我 佢話因為我唔係swhk(利申 我申請左 未覆）所以係咁搞9我
少年你太年輕了好多嘢唔係非黑即白 希望個幫派唔好加咁多小學雞thx

仲有呢件

裝返來玩
真係好正

其實都幾攪笑，中國玩家係遊遊戲中扮演防暴，鎮壓香港示威者，但係現實中，佢地係自己政府面前，比香港示威者係香港政府面前，更毫無反抗之力，更加奴才，佢地究竟搞清楚佢地個真實處境係應該同我地手足一齊企埋同一邊對抗政權，定係受政權愚弄同利用，以為自己扮演防暴就係統治者咁憨居未。

有無tg? Pc玩家

你呢個入錯咗，有個假嘅SWHK，任人入

從來都未感受過自由嘅人又點會明，佢地以為自己先係正常呀

幾時出香港地圖

冇打開機，想幫拖！無知一問，我有裝 steam （wallpaper engine only...），咁我應該喺 steam 定 rockstar 買？有乜分別？

steam方便啲

真係唔識，點方便法？ steam 好似貴少少，如果方便啲又冇乜所謂。

點入幫會？
個tg gp入唔到
份google form 又話要入咗tg gp 先好交form
媽 好亂啊

同問

係rockstarwarehouse買左，唔係即刻有得dl？
咁on9

想入pc幫會

steam有時會有特價

Same

咁而家 rockstar $82.15，steam $124.5，Premium Online Edition $162.80，Premium Online Edition & Great White Shark Card Bundle $229.4，比你你會點揀？

琴晚等左五粒鐘先有得down

岩岩比幾個支那仔狂圍

rockstarwarehouse買完
等左7.5hr先確認訂單
但入到去又搵唔到有任何dl link
而家仲問緊support等覆
咁就玩少左一日
steam買好過

係邊度dl?
搵唔到

喺steam買咗啦尋晚

難怪steam發達
有d錢係抵畀佢得賺

咁你而家玩得未？

好想知啲鬼佬有咩睇法

試緊
好似要自己dl launcher再入key

不過我日頭玩唔用得咪
玩online都只會hea玩

其實我尋晚裝完都未玩，諗住買埋個手制先開始玩

唔用手制都ok
之前單機玩
正常用keyboard mouse
係揸車用先手制

吊，睇完啲新手攻略發覺成個keyboard啲制都好似有用咁，會唔會手制易玩啲呀？

手制操作易d
但用槍果時都係keyboard mouse準同反應快d

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

thx

我幾年前買左實體電腦版
呢排想玩返 前排睇到有post話有班大陸仔撩香港人

之後開game要更新 佢話我開唔到 要用管理員咁run
咁我右鍵用admin咁run 佢又話我個drive無位
話要騰多30gb出黎

我隻game裝左D drive 有1tb 應該點都夠
Window就得返30gb
但係應該唔夠window個drive事呱

有無巴打知咩事

佢係sd email，入面有activation code